女追男 隔層紗？

一個唔係太差嘅女仔
芳齡21 dry 咗3,4 年
點解每次女追男都失敗
當我好想對個果男仔好，呵護佢
但係同佢kiss 埋都無疾而終
好想好穩定咁拍一次拖，愛最後一個人
點先可以搵到一個真正愛我嘅人？

根本係睇樣睇feel

自貼下先

she she嗎

追我咪隔層紗

「唔係太差」

其實他人眼中即係

同條友kiss埋佢都無感覺
佢對住你好聽d講無feel
實情就係硬唔起

有勞一眾樣唔差既巴把解答

一個唔太差既女仔唔會dry 3, 4年

樣衰咪認 有咩好羞恥?

你係咪個口有陣臭味 kiss完先咁？

一次真愛追尋一百次

21歲就話要愛最後一個人會唔會天真左d

係咪因為你太鍾意譚仔三哥

點解唔可以？
天生冇player 心態

咁正常女仔樣，sporty look
冇俾佢食姐

屌埋都未必一齊啦

樓主搵我，我睇下妳衰咩

我知，但死心唔到

你有無見過插蘇揾插頭？

因為你似三哥

唔諗住係連登識仔

純粹我鍾意食姐

試下溝毒撚 可能因為眼角太高

有冇sporty 嘅毒撚？

同你乜撚關係都唔係就咀人

咩都咁隨便，點會有人俾面

真係開始容乜易戴綠帽，不了